學界聯署促學體會續辦甲組

學界聯署促學體會續辦甲組

多間名校學生日前組成人鏈，抗議學體會取消賽事。

【本報訊】鑑於近日社會事件，學體會較早前以安全為由，讓部份甲組球類賽事延期進行。一群熱愛學界體育人發出公開聯署，促請學體會秉承體育精神，確保學界競賽機會，盡力保留甲組球類賽事在本學年餘下時間內進行，「不要讓這代學生運動員經年為賽事付出的努力白白流失」。

相關新聞：「港已無民主」美參院加快出招

「取消賽事等同抹殺夢想」

《蘋果》致電學體會查詢，職員表示未收到聯署，惟相信今天會有新消息發佈。學體會前日在官網表示會「盡一切力量進行補賽安排……期望會員學校耐心等待」。

聯署信中提到，作為球員、教練、老師，明白學生非常重視學界，以及學生為學界賽事努力奮鬥在中學生涯為校爭光的重要性，「他們需取捨、犧牲、做好時間分配才能繼續投入訓練和賽事，可見學生的熱愛及認真態度」。聯署信續指，即使今次被延期的賽事未有賽期安排，不少學隊仍然努力不懈練習，若取消賽事，「等於抹殺了同學、和教練老師的心血、努力和夢想，而應屆的中六畢業同學更是沒有『下一年』的機會」。

發起人之一排球教練何教練表示，有關學界比賽的消息相當混亂，有老師稱部份區域已投票決定取消比賽，但又有指學體會希望各區有一致安排，最新消息是學體會昨日召開理事會，決定是否繼續舉辦有關賽事。

■記者鄧力行、徐嘉華

上一則
上一則
馬鞍山趕警湯水店不獲續約

「港已無民主」美參院加快出招
政治封殺 選民勢懲建制
DQ無準則 朱凱廸答「是」即入閘
民主派17南區候選人促撤蔡亮
聶德權：押後區選「大家有把尺」
西環集中營：京阻黃之鋒入閘 表面贏實際輸
《蘋果》杯葛警謊記者會
《蘋果》聲明
記者開罪警察《經濟》疑秋後算賬炒3人
機場電腦疑封網媒HKFP頁面
濾罐當磚 陳曼琪抹黑港台記者
女童出疹 屯門友轟警播毒
寵物不適 收容所急遷60貓狗
催淚彈爆窗 戶主轟警濫權
候選人張贊華拾眼鏡被捕
伊院疑篤灰醫管局認警可查病人標籤
褫奪何君堯博士銜母校：得主須為社會榜樣
何君堯遭褫博士學位 辦事處被贈興
林鄭否認被撤換「無與勇武對話」
特首 政府 民望空前新低
政府：不想高調處理陳同佳
警籲萬聖夜早唞酒吧業怒斥倒米
海洋公園騷禁提香港 職員擬罷工
11.2維園集會 33城市同步聲援
知專院長見學生 拒公開彥霖CCTV
陳肇始避談食「催淚梨」
四暴動案全交區院無陪審團裁決
學生7.27元朗被捕 還柙7日撤控
涉荃灣噴漆刑毀 三少年投訴警暴
「岳男」加控拒捕罪 涉案警用編號代名
起底禁令收窄範圍 大狀：仍損新聞自由
冷氣工辱國旗判社服
良心警官︰我們淪高官防護盾
馬鞍山趕警湯水店不獲續約
DQ黃之鋒北京等國際制裁

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1